不如開個五毛版賜晒D五毛入去啦

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

開個愛國台畀佢地啦

我喺時事台整條五毛list以正視聽你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！